究竟xx師真正既起源係點？

究竟第一個post係邊個

淨係知係印仔帶起

係咪笑鳩個個咩品水師?
定雜物資詢師?

有毒師

起源師

條友咪又係抄

最初應該係黃之鋒做「被捕師」，之後就乜嘢都係師

思源師

好耐之前有條友話豬肉佬呢個名有岐視成份，要求正名做豬肉分割師。 之後d 高登仔就笑9佢乜鳩都加個師字就變專業，鳩下鳩下就個個職業都叫xx 師

豬肉佬無叫師，係肉類切割員

比較想知手足既起源

老師 律師

鄺仔初期聽佢係咁手足手足咁叫 聽到好尷尬

咪又係波台玩炒場師開始
以前d 不了 都係波台玩起

條中學生喺到扮識

反送中要解鎖嗰堆職業好多都lun住個師字
好似係

因為 動物傳心師

火魔

魔法師

問題師

波台